唔係話幫黃耀華，但係連登睇相好有問題

啲人變晒史力加 但click入去又正常返。

用TG send相或者resize相都會有咁問題
特別係重Magenta既圖會變死屍色
我啲fd以為我讚佢係串佢
其實我真心讚架